呢個係梁榮忠？？

印象中梁榮忠對波幾大下

梁榮奸